操你媽的旺旺仙貝係咪全世界最好食既餅？

屌炸天！！！

睇個賣相唔似好食
但真係食到種碳燒味道

旺旺炭烤調味餅乾

細個好鐘意食+覺得好食過雪餅

汪汪真鳩喂

衲dee食呢隻

食埋d生化野

狗餅嚟講味道確係唔錯